{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018554?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 비타민 호텔"
    },
    "text": "新しい休息空間、草邑ビタミンがすべての基準と規定を遵守し、多くの利用を望む気持ちで運営されます。 まず人数は最大2名まで許容し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 また、客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像と実際の客室は異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日は料金がもう少し変更される場合があります。 また、すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、駐車場は計20台を保有しています。 駐車場は無限クーポンルームを除き、すべての客室で利用可能であり、無限クーポンルームは駐車できません。 客室は一般室と特等室に分かれており、一般室にはヘアドライヤー、エアコン、扇風機、冷蔵庫、TV、シャワールーム、パソコン、ネットフリックスが提供されています。特等室にはヘアドライヤー 、エアコン 、扇風機 、冷蔵庫 、TV 、シャワールーム 、パソコン 、浴槽 、ネットフリックスが提供されています。 客室を退室される際には衛生防疫を行いますのでご了承ください。 また、喫煙は禁止されており、低価格で清潔な客室を運営しています。 徒歩特価で客室をご予約の場合、車でお越しの際には駐車料金1万ウォンを現地で決済してください。 最終的に、基本退室時間を超える場合は、1時間当たり1万ウォンを追加で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "草邑ビタミンは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一般室にはヘアドライヤー、エアコン、扇風機、冷蔵庫、TV、シャワールーム、パソコン、ネットフリックスが提供されています。特等室にはヘアドライヤー、エアコン、扇風機、冷蔵庫、TV、シャワールーム、パソコン、浴槽、ネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの客室は実際の画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの客室では無料の駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料の駐車場を利用できます。ただし、無限クーポンルームは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの客室料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの客室から観れるテレビ番組は何がありますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの基本退室時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基本退室時間を超える場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンに徒歩で宿泊する場合、駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、徒歩で宿泊する場合でも駐車料金として1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "草邑ビタミンの客室で衛生防疫は行われますか？",
            "answer": "はい、客室を退室する際には衛生防疫が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 479
    }
}